[仆你個街] 有冇人記得大儒俠史艷文?

見到舊登有個陳年 post 講雲州大儒俠 (atv 叫大儒俠史艷文), 有冇老人家記得?
第一次接觸台語就係聽到佢首片尾曲

亞視個配音先係靈魂

想搵返全集配音版嚟睇, 亞視執柒埋冇得要求重播
求 link...

補返片段 link

記得，細個好鐘意睇

之前ktkkt有atv配版有得睇
不過唔齊
個網又死埋

其實之後演嗰啲篇章都好好睇

好好j

推 1

好少睇亞視, 記憶中第一次會追亞視播嘅嘢

亞視好似淨係播咗一套?

係 應該係黑白龍狼傳之前
小金鋼

據說台灣 70 年代播舊版雲州大儒俠, 播到啲學校同店鋪日日放半日唔做嘢, 全民追劇, 搞到後來政府唔想佢繼續播, 怕影響市面正常運作

atv配係頂癮嘅 有時又講下英文

亞視播嗰套之後台灣應該係播苦海女神龍, 個故事係承接上一套
而家台灣播嗰啲霹靂好似都係由雲州大儒俠啲角色延伸出嚟, 但個世界觀都改曬

係, 古裝講英文

我記得有個角色出場首歌本身都係有英文歌詞
好似係醉桃花, 話自己唔係 easy type

真心唔知
我自己就一路都冇再睇
幾年前不過有follow佢個設定同劇情

製作團隊係好有心機做嘅

另外東離劍遊記嗰邊直情搵日本聲優配音

應該係冷心心先啱

好想睇返 atv 配音嗰套大儒俠
佢執柒埋仲有冇可能有流出?

搞個集資 問atv買囉
or 如果冇合約問題嘅話 viutv買囉

推到 viutv 肯買

我依家仲有主題曲係playlist
男兒立志出鄉關
事若不成誓不還

老餅回億時間
又真係好睇
仲有順風婦產科

美月好似有做脫星 唔好問我自己搵圖

宜家都仲有

諗到個方法 有冇聽過開電視其實同亞視 有合作緊

叫開電視播囉

又好似係
等我 pm 下開電視先

我就是純純的男子漢

你講台灣?

我上次去搭的士個司機一路播 vcd

冇睇，屋企人唔睇 atv，得我追史君子

90後 揮揮手

以前以為爍爍俊係細過風雲女，啱啱 search 發現個設定係爍爍俊 15 歲，條女出場 13 歲後期 14

史豔文其實有少少被屈取劉萱姑
不過條偽君子處處流情

辛苦巴打啦 要個post多人到好似當時舊登叫亞視播返我疆咁先有用 or 有個好充分好吸引收視嘅理由

我j開藏鏡人

都係啲好老派 指腹為婚
食死貓 但係嗰陣 唔使一夫一妻制呀嘛

有 j 女暴君同風雨斷腸人

好似第一集去劉三間賓館落腳，劉三同佢好好傾覺得佢好正氣，死纏爛打要佢娶個妹
史豔文俾佢煩到屈服咗，但就話等事業有成先肯洞房

女暴君 我哋可以4p
藏鏡人句:吾命由吾，不由天呀

j到我而家 銘記於心

後期不斷出反派角色，一集之內可以有幾個新敵人再即死，啲造型越出越怪，大暴走

算命師了孑孓: 時也命也運也

屌好似係喎
有啲似周星馳審死官 楊大哥幫過喪夫妹搵老襯咁
好似我哋阿爺嗰個時代都有呢啲嘢發生㗎
昆個on直青年娶自己嗰邊啲女仔

藏鏡人係咪因為俾女暴君派帽所以先爆 seed

驚得我

俏如來而家點呢

屌
等我有時間睇返咁多集 可以同你開個影迷會（香港）

原來有同女暴君搞過?

媽好亂呀
嗰時都越睇越亂，放棄個劇情

教主

好j到會瞓唔係著

諗諗下冇乜女角色有好結果，個個都被玩弄
連最唔關事嘅劉萱姑入咗門都係守生寡，等到個老公返嚟又拖多條女，仲要扮大方俾佢入門，結果個老公又係走咗佬 (續集)，最後仲要同二奶搬去韃靼生活

沙玉琳俾藏鏡人扮史豔文呃埋隻豬，嬲到出走做 tb 追殺史豔文，最後出家為尼都俾藏鏡人隊冧埋

Unavailable 開唔到片

其實金光先係叫做啲角色接落去
當然設定上改咗好多
霹靂連主角都唔同埋啦
btw 金光同霹靂各自都有套史艷文同素還真電影遲啲上畫

印象中藏鏡人鬧過女暴君臭雞 (淫婦)

台灣布袋戲唔使左膠女權呀嘛
台妹知道自己靚同活在當下就ok 睇吓幾識諗

咁樣先寫到個古時現實出嚟

戲曲版?

洗腦

正!!高追支持
對我嚟講台灣布袋戲不遜色於日漫

講咁耐係咪無可能睇得返亞視配音版
細個睇覺得最吸引都係個配音
當然嘅武功特技都幾好
但啲配音真係笑到仆街

後續劇史豔文個造型 MK 化
藏鏡人土豪玫瑰金

不過我估最快都要下年
而家咁嘅時勢冇乜人睇戲 上畫肯定蝕到仆街
同埋唔覺得香港會上囉

咁岩上個月開始煲返 煲到 爍爍俊 岩岩出
真假仙唔講廣東話好唔慣

推

去台灣次次都想買個木偶，但太貴窮撚買唔落手... 幾千至過萬港幣一個

好撚正好好睇

jj 插沙跪求 atv 版

爍爍俊啦

Ching sick ball

咁貴又真係好難買嘅

諗起細個大陸套西遊記atv播

大陸即刻出啲十蚊八蚊嘅公仔去賣

佢唔劇集玩具並行嘅話好難支持佢哋行業嘅收益

今日 j 咗

乜都係支國累㗎啦 完全諗唔明今年上嗰啲戲
例如天能

但之後佢哋做偶認真做好多
可能過幾年再有進步

戰血天道唔係最尾嗰幾集劣化直頭神作添

珍
如果幾百蚊有一隻，我應該每次去台灣都忍唔住買個返香港

買下啲周邊算啦
仲有出啲珍藏圖集諸如此類

同埋而家啲偶已經好撚大隻
運返香港都頭痕

買咗好多
寄埋明信片俾個 friend，佢屌返我話唔知乜嚟

Real
但我會照買
太靚

比較深刻有史艷文扮乞衣識意發並行
之後回復身份識發再意先，完全屈機

真假仙扮死之後唔知叫乜名，俾大頭成
做暫代教主，柒下柒下又做得幾好

小金剛對紫魄力，打到好似龍珠火影咁

萬教之父俾史精忠嘴炮感染咗改邪歸正

藏鏡人後期越整越靚，但越來越廢

後段有個未來將軍打史艷文用高科技武器

班女ｄ角色歌好好聽，冷心心仲有一個好似叫風雲女

奸角有個坐輪椅用機關放暗器
另一個單眼拔刀術好勁

宜家都唔知去左邊

乞衣皇帝呂望生
風雲女係皇帝契妹謝紅豆，又係冧史豔文於是踏入江湖暗助佢立業，後尾為救佢而破炸盲，得爍爍俊做兵照顧同求醫醫返好，對佢開始有好感

佢同冷心心醉桃花合稱風塵三傑

好憎紫魄力

輪椅係第一代闇空彭能，扮跛
後來第二代真係俾人打跛

真係好仲有人記得史君子

藏鏡人

亞視果次大火 有冇燒左？

配音神作

之後搵過啲台語布袋劇睇 完全追唔落

齊神籙又係好可惜

本身係布袋戲世家
到第三代人就分左
金光 同 霹靂 兩家

金光嗰邊仲延續緊史艷文嗰堆角色嘅故事
霹靂嗰面就安排哂史艷文嗰堆退場
基本上兩邊變左平行時空

宜家追返啲霹靂嚟睇
有時啲gag係聽閩南話先明
同埋成日有啲兒童不宜嘅笑話

細個睇亞視播果時 點會估到個大仔出家做和尚

藏鏡人

請收睇下一集 大儒俠 史艷門～～～～～～

東離係搵霹靂拍，兩間公司啲高層直程係兄弟嚟。不過拍史艷文個老闆成日搞到炎上。公關問題又有，劇情問題又有。上一季最尾用咗慰安兩隻字搞到比中國人屌

亞視家係變左網台，可以問下有無keep番舊劇

無啦我都揾好耐

佢真係好型，而且有人性過佢阿哥史艷文好有印象佢要送佢個仔入魔界封印個入口，藏鏡人係咁阻止佢

留名想睇

啲公仔太樣衰又恐怖....
一見到即轉台

Lm

順風，順風，順風

舊有人pm 過atv 話版權問題都播唔到

大～～～～～～～～頭成

記得，好似仲有個叫風雲女的？

好鍾意佢哋啲輕功
掉飛個公仔

個個都旋風腿

有搞到全民停工套舊版

仲未有 atv 配音版，繼續跪求

套野正阿
粵配經典

即係金光唔俾佢重播，佢又唔俾錢續版權

咁唯有等流出...

大儒俠~ 史~豔文! (旋轉音樂~)

亞視播果時有睇過下

Atv 神配音改到啲對白好正好地道

係.... 唔單止配音出色，連配音稿都一絕
未見過亞視咁高質

呢套配音真係一絕, 我記得有集小金鋼喺樹度睇唔知邊個打交, 跟住話打到爆哂江要搵紅十字會捐左啲血
後尾追返台語版, 劇情後面有啲亂, 係咁出新人又愈出愈勁咁
三缺浪人缺j

濫交偽君子死全家

Atv 神作

J 缺浪人
三缺仔

我上面條片有講五十年不變

冇結局、爛尾！史艶文變咗野人之後死咗再復話，就唔知講緊乜

如果套野想重睇返 應該點入手？ 太細個睇 唔記得哂

三缺仔就好，缺埋 j 都仲有青梅竹馬醉桃花做兵

亞視神劇，仲好J過我和殭屍

ATV配音 D大陸網有十幾集 (5X-70)

記得個時好多人都咁講
一係話公仔樣衰一係笑你睇亞視
搞到想同人傾劇情都唔敢

直到有次上同學屋企，咁啱夠鐘做
我忍唔住開來睇，先發覺原來佢都有追
個刻覺得有個知音人感覺多好

亞視D配音先係精髓

真假仙？

唉，金光本身都幾好，跟住海境之後越來越長氣，d 橋好似係咁loop 咁，但劍無極返東瀛都幾好睇。

但係金光為左奶共，戰血天道最尾定尾二嗰集有句野激嬲左班支支，為左奶共佢自閹左嗰集再出過街，搞到我依家勁反感，明明想睇逍遙遊點收場

亞視D片版權應該賣得既都賣哂...
非亞視拍既, 多數得係播映權, 過左咁多年, 個權應該到左, 可能要再同台灣買..

仆街啲嘅淘寶我都揾過
淘寶有但唔知真定假

我諗最好嘅方法係揾viutv 呢啲先傾到

睇過個世界觀好大 有幾套野都差唔多時間線

其實早幾年去台灣都想買返隻公仔收藏
果時係桃園機場仲有展覽show晒出黎

小學嗰時集集追咁滯。人偶既動作好靈活，好似人。

我記得個期小金剛做左主角咁

小金剛首出場歌好女好聽，仲有首我敢猜都一樣好聽

好很贵架喎

純陽掌已可打出兩次，第三次會輸硬

睇同虛淵玄合作果套
日配

貴
電視果啲比例一皮鬆啲一隻

6至8寸高好啲

老土都唔敢直視

成日靠女人接濟, 最後關頭出嚟攞彩

仲要唔俾影相驚死蝕底咁

阮就是勇敢的少年君 準!

太大隻反而冇覺得佢好精緻

加埋配音

但後期靠夢幻潛能，可以打出幾次，仲自創出潛龍勿用

大到亂曬籠 後期冇理過劇情, 就咁當笑片睇算

寫明亞視配音咁正?

如果重配可能唔係嗰回事

一係笑你睇亞視
有同感
最初係個同學叫我睇, 我都笑佢睇亞視

唔夠喉

夜晚9點播咪得

如果佢一路買嚟播, 會唔會唔駛執

記得，細個好興奮咁大叫，好野，大條7史艷文開始啦！跟住就俾老母一巴星埋來！

霹靂系列都唔錯

之後史艷文系列D武打真係一流
史SIR

藏鏡人

史精忠

其他新角色

莫講話有無燒
atv本身都出名唔keep帶

可能好渺茫
得閒可以揾吓問吓d舊嘅vcd dvd舖
以前d老翻好興十幾隻碟盒裝賣tvb劇扮正版
有機會有粵配成套賣（如果佢本身有又未當垃圾掉）

史艷文 同 藏鏡人 係兄弟

最尾明明話有續集

網上唯一有既資源

亞視最神配音傑作

02 年個年淩晨好似有重播
個時未有電視咭錄野 有機錄都有排轉格式
2000年首播用錄影帶如果有人齊到就西利 大寶蔵

有冇員工有 copy

係喎，搵下先

我行過都揾揾先 一齊揾

係

藏鏡人衰得嚟都算真小人，除咗扮文哥仔呃咗沙玉琳隻豬之外

係

唔知有冇人錄起全集

真假仙個配音都好搞野把聲

好，我嗰區有間專賣大陸正版舊劇，但唔知有冇執，睇下先
從來冇入過去

阿喇

我第一次認識上海話就係睇真假仙

再揾唔到我哋要眾籌懸賞叫人去揾架啦
始終亞視就算仲有版權copy都好
窮極都唔會差我哋少少錢

亞視播嗰輯入面各位最鍾意邊個造型?

唔計性格，講造型嘅話我鍾意恨世生，惜花君，風雲女，風雨斷腸人

仲依稀記得首主題曲

細個有追，好撚鐘意風雨斷腸人

布袋戲當中最好睇嘅一套

識台語都覺得好老土

小金剛都幾正 唔記得係咪有自帶bgm

記憶中小金剛幾勁下，史艷文失蹤嗰陣佢好似係最勁

補圖

恨世生

惜花君

風雲女

風雨斷腸人

Netflix嗰套布袋戲，主角係素還真，劇情太亂，又神仙咁
都係鍾意睇史艷文多啲，劇情好正

但係最正都係亞視個配音

係，配得好生動

經典

我淨係記得睇到好亂
中間好似瓜左
然後又原來另一個係佢黎
不過係幾好睇

正 仲有人記得

youtube 好多呢d布偶戲，好好睇，可惜我聽唔明台語

好多年青一代都覺得好老土
但－俾日本人睇中，揾埋
日配，又即刻hit返

原來咁多人有睇!!
當年都搵唔到人同我傾...
隻原聲大碟依家仲喺屋企

睇過

youtube 有冇架？
冇嘅擺上去分享懷緬下

你哋覺得網中人定 黑白郎君好打啲

造型就小金鋼 似日漫熱血主角

藏鏡人嗰陣未識欣賞 好似旺角啲燈飾鋪吊燈咁

史sir其實懶正直得嚟有時講嘢都幾好笑

細個嗰陣好鍾意睇但會比人鬧
一路唔明點解唔睇得

就係咁先難有成套要錄
我都好記得改過時間星期六下午播

睇布袋戲ｄ介紹先知原版
台語係一個人配哂所有角色連旁白

所以台語，港配都好勁好睇

畫面亂，故事唔亂

風雨斷腸人初初出場型到仆街，後尾變左二打六

追追下追唔哂
初頭史豔文都好勁下
到後來咩藏鏡人 小金鋼 又好勁咁
究竟套野結局係點

無結局 ... 去到 苦海女神龍 出場接棒做主角 , 之後仲有好多季 (台灣)

咁都得
主角位都比人搶埋 、fade out 埋

黑白郎君先係主角
由頭屈機屈到而家

苦海女神龍是《金光布袋戲》中的虛擬人物。為韃靼國三公主，太陰星轉世。途中遇中毒受傷的史艷文，史艷文乃太陽星下凡，與苦海女神龍的太陰星身份陰陽相引，為替史艷文解毒，兩人有一夜夫妻之情。後來苦海女神龍誕下女兒史菁菁再度來到中原，助史艷文除惡揚善。

發在意先 屈機啊 , 黑白郎君 破唔破到 ? 抑或打唔入 ?

意發並行 : 說出來的話就會實現，相當於無形氣功，如嘴裡說要打某人，那人就會被打，嘴裡說要出現某種氣功就真的會出現某種氣功，化身為呂望生時使用。
發在意先·心劍 : 武學極招，心裡想著要打某個人的時候，氣功已經出去了，比意發並行更高一個境界，中了發在意先心劍，功體會被封住，被稱為武林最厲害的武功，只有2人習得，一個是史艷文（心劍為紅色），另一個南海白骨斷無涯（心劍為藍色），但此武功史艷文極少使用，已封心劍。

而家唔算屈啦 大把人打得贏佢
只係經典人氣角色
打得贏佢O既角色出場就會安排佢去其他地方避開
一係就唔同佢打

金光 決戰時刻 九龍變 都幾好睇

最鍾意藏鏡人扮史豔文救無心個幕

樓主講個套好耐了

霹靂就一時時
最近都係鍾意上一兩年套霹靂驚濤

如果有人想睇金光布袋戲又唔介意係大陸網睇既可以去依度～
官方正版黎～基本上線上睇又係正版既只能去依度

最過癮係又夾啲英文, 又有啲現代嘢

冷心心根本係臭西格周圍收兵

個人覺得佢後期個 look 開始變到韓國 fuckboy 咁嘅樣, 比較鍾意千禧版嗰個, 正常正氣啲

佢好似得閒就轉下首歌, 係不同角色嘅主題曲
最初應該係火金姑野流星

都係, 可惜後來唔夠仆街仔紫魄力打

亞視個配音稿真係好正
冷面笑匠史 sir

啲公仔太樣衰? 定係對白太庸俗?

黃俊雄一個人配曬

明明好早就出咗場又拍到佢好型咁

史艷文嗰度都叫有個結局嘅, 就係女暴君終極誘惑, 但純純男子漢史艷文抵抗的住, 跟住女暴君良心發現幫佢硬食咗個攻擊, 又諗住同佢同歸於盡可以死埋一齊, 點知得女暴君自己 gg。臨死前女暴君表白, 死在外賣仔 文哥仔的懷裏, 叫文哥仔將佢抱返入個花墳度落葬
之後史 sir 返鄉下自此過住快樂嘅生活....

嗰一輯個結局就係咁
然後下一輯已經講史 sir 不安於室 中年危機灰爆, 又離家出走去立業, 苦海你神龍要出去搵佢

黃俊雄定佢個仔被訪問嗰陣話史艷文太完美, 同現實脫節, 好難透過佢個角色做教化作用, 所以 fade out 佢換返啲同平常人一樣個個都有陰暗面嘅主角

亞視嗰套係2000年播出千禧版, 原版係 196x 年首播

幾時出新檔，好似話仙島係駁返舊故事

有冇時序整理?
太多唔知個時間線點分, 唔知睇邊套先好

我第一次接觸返係睇墨武俠鋒

我由霹靂金光開始睇起
以前玩過霹靂奇俠傳 霹靂英雄榜 聖石傳說
所以想睇返本身啲劇
宜家睇到霹靂劍魂

開頭諗好左出四集架
素還真 葉小釵 崎路人 素續緣

但做完第一集就收左皮

細過有睇過，個陣睇d人d表情覺得好恐怖，個故事又好黑暗唔敢睇

終於有人記得佢 三缺初登場係威係勢咁
但原來只係一個跟唔上時代腳步嘅可憐人 最後連影都無埋
另外有個青海巫上師 好似幾勁 後期無乜點睇

都係個句
啲公仔太樣衰
頂唔到...
故事上佢做到咁多輯
應該都ok既

各位道友好 睇到妖界
最愛墨世佛劫三尊

建議重睇嘅
鷹燕龍虎後直接決戰時刻

亞視2000年播
咁就20年

後來缺埋隻腳，係行得慢啲

好正氣喎佢堅係強調儒釋道教化

我都記得星期六下晝追

究竟清聖橋係乜
史艷文同小金剛去完之後都勁到癱

真理之門?

記得係5點半播

張學友首你好毒有無關連

有啊有啊！ 細個會追黎睇 勁好睇覺得
不過成日都捉唔岩個時間去睇

係咪好似天堂嗰條彩虹橋? 我記得無啦啦會有啲勁人係天堂行落黎, 有個好似SM隊長咁
成套好似最仆街係紫魄力, 其他奸角都有啲好既一面, 係呢條仆街又勁又閪

仲有成日唔記得睇
佢播個時間好陰濕

我記得小金剛有招紫脈龍氣，好似龜波氣功咁

應該係類似仙境嘅地方，神仙住的

史艷文出招之前會講，天心一掌定干戈！
一招就KO對手
型到核爆

佢師傅係苦海女龍神？

苦海女神龍唔係佢條女咩

畫質勁差，撈住汁先

黑白龍狼傳節奏超慢都幾難頂下要開1.5倍

以前細個斷斷續續睇過下，覺得用公仔好神奇，大個先知原來台灣好流行，不過唔知邊度有得追返，同埋究竟藏鏡人係唔係史艷文

套野究竟完左未，我有睇過新既公仔戲，D造型太科幻接受唔到

金光隧道係咩嚟
無啦啦走個著軍服染髮嘅人出嚟
咩上校sp

記得純陽掌 龍泉劍
細個好鐘意玩 霹靂奇俠傳 霹靂英雄榜

玩左幾十次

呂夢生先係

原來有出過game

好似2兄弟黎

係 幾好玩的
不過劇情都係史豔文之後

主角係秦假仙同老素

數返真經勁唔勁㗎？

九陰真經咁，你話勁唔勁

秦假仙同真假仙有冇關係

咪點解史艷文成日唔夠人打

凡靠近異象的光柱便會被捲入隙縫，原來這便是通往九界的時空通道，在最遠古的稱號叫做清聖橋，清聖橋的設定對於四五年級生來說別具意義，乃是布袋戲世界觀中最神祕的存在。

呢個係史艶文化身係同一個人

真心覺得摩訶尊人設武器都好正
不過太快領便當

數返真經係俾真假仙用藥迫出史艷文潛能嗰時作嘅，所以初初正常嗰陣未有咁勁
好似係咁

應該係後者
但我覺得啲對白好搞笑同配得好抵死

我都覺得好誇張
有冇人可以解答其實個軍服係咩人嚟?

亞視播嘅套你可以當已經完咗個史艷文故事
之後個啲全部係延伸出嚟, 用其他角色做主角, 基本上而家已經同亞視嗰套冇乜連結

乞衣皇帝了呂望生

求解

點解對四五年級特別有意義

意指小學生，愛幻想？

年級生係台灣用民國幾多十年出世去定義，即係我地成日講既80後,90後, 00後
7年級生即係80後，6年級生即係70後

下?

咪就係問點解有特別意義? 對佢哋個年代嘅意義係咩?

同一個角色嚟架
早期雲州大儒俠嗰時係反派
到霹靂金光之後慢慢轉左正道
比人叫大仔
啲永遠勁好運唔死嗰啲喜劇角色嚟
佢係少數舊角色過度到宜家霹靂仲存在冇退場嘅角色

金光嗰面就唔知喇
平行時空左

因為佢地細個冇電視冇電影睇，就係睇人用扯線布偶去講故仔，即係等於天橋底講故，成班阿叔圍住聽咁樣

咁清聖橋點解有特別意義?

佢出場嗰時好鬼陰濕

呢隻好玩阿

當時記得闇凶同三缺浪人

搵唔到atv版 好撚正d配音

真假仙

對白中有一半都唔係講內容，係講香港時事， 成日提董伯

大頭成話，唔好叫我教主，叫我成哥聽落有錢啲
你留意多啲上流社會就明㗎喇

c hinG 記得咁清楚 應該都有30歲

我啱啱睇youtube搵到幾集

無可能搵返
亞視唔keep呢啲資料
係搏有冇人錄影帶轉mp4 檔

亞視你想買都買唔到
佢好可能無keep
Del哂配音版檔

呢套又係神級配音

我最近先打爆左一次
有冇人有霹靂英雄榜？

呢個有分集內容

依家先回~抱歉
由黑白龍狼傳開始~B站睇日期就可以~越早既越先
亦可以去維基睇：

淨係闇空都有三代

就係得幾集

真係要睇有冇人錄影過

好勁

Pinned

原來劉萱姑係俾反派迷魂捉去獻俾個將軍，俾史 sir 個結拜大佬救出。人生馬戲團唔見幾個鐘都唱足一世，喺嗰個時代其實冇人會信佢貞操冇失啦

史 sir 做埋單師

史sir都係做咗傻仔
不過都生咗幾件 帽事嘅

杭州第一美女

咁早起身

準備瞓

瞓唔著起身睇咗陣史艷文

L 其 M

頭先睇藏鏡人
：你哋擋住我視線呀 型到

史sir控

佢自己頂帽都擋住視線啦

其實鍾意啲配角多啲

純陽掌

藏鏡控

他就是純純的男子漢

lol屌佢個燈罩
佢個陣除咗架啦

咁又唔會
之前歲月留聲幾廿年前既片都仲有

U mean 冷心心首汝敢知?

台劇中最經典反派之一

點解唔再寫小金鋼呢個角色 好嘥喎

唔同類型唔同外購合約都唔同 應該真係無架啦

可能播唔到
但唔會冇keep囉

紫魄力喺之後嗰套苦海女神龍好似一出場已經做大人，取代萬教之父個位，但係洗白變咗正派

亞視唔會差我哋個少少錢
情況係首先佢真係仲有keep
仲要有廣告商個份量嘅錢又有平台比佢播
我哋先有得睇返

小金鋼個bgm係咪個陣個edm
個陣真係唔識欣賞
而家好有feel

爍爍俊真係好正，又活潑又正義感又打得，有義氣，又冇史 sir 咁 chok 樣煩膠，大愛左膠，講埋啲無謂嘢收兵

我聽原音，一開始好難接受，聽耐左覺得閩南音先係靈魂，有無追新劇？

燈罩

想睇 邊集 要屌屌佢

佢直接 up 上網我俾錢 dl 啦好嗎

係
片頭就風雲女

追返史豔文台語先

yes but 面對現實出錢叫人揾仲實際過叫亞視做嘢

珍亞視

老細／作者應該好中意日本嘢
風雲女首歌同東瀛西劍流忍者
btw唔中意風雲女個造型 好濕9tb

無記錯好似係戰血天道大結局，好似話成班人走咗去平行世界，苗疆淪陷，女嘅比人捉走哂。但唔知網上仲搵唔搵到尼個版本

兒時回憶

叫亞視揾盒帶出嚟仲要up上 cloud 比我哋dl
可能到我哋曾孫個代啦
如果勤力少少都唔使執啦

樓主我哋去見工做亞視自己揾 都係一個方法

我鍾意佢個造型喎，幾型棍
後尾佢係同小金剛一對

但係一直覺得佢個造型同惜花君先係一 pair，一個紫紅一個藍色
惜花君又係佢隻兵

好似可行喎
反正間公司咁 hea 我搵片都冇人會理

記得
嗰陣仲有百萬富翁陳啓泰

巴打冇睇過佢亞視配音真係人生遺憾...

勇敢的少年君

是呀

玄黃神功最勁
不過d角色限劇情用無得揀差咁d
仲要用隻on9紫霹靂

其實有冇人知個結局係點？

準!

八卦迷蹤步係最主要偷金蠶王唧
2回合又要再出
玄黃係全體最勁
五絕神功係單打最勁

以前唔識玩
乜招都學哂勁嘥時間
其實學勁嗰幾招就夠

btw紫霹靂其實最後變左機械人
最尾嗰段動畫係為左隻game原創

劇情長度同耐玩性 霹靂英雄榜好玩d
好多人物用 戰鬥算難 要練功
好過唔鐘意靠設定出招 最多擺2定3招
不過奇俠傳做得有布袋戲feel